其實人最終都係自己一個

宜家後生，啲人成日話咩老友死黨知己
過多幾年感情咪又係會變
人係會變既，你唔變就可能對方變，
根本冇野係last forever

到愛情，變淡出軌嗌交，一個接一個
一個人會唔會變心你又控制唔到，
擺太多心機落去到頭黎傷既又係自己

屋企人個性可能都唔係下下同你夾，
佢地有佢地生活，兩老都唔係下下陪到你

其實人不如都係簡簡單單自己一個算啦
仲輕鬆仲唔洗煩，享受一個人既自在

我一個人黎到呢個世界，都係一個人離開，
中間何必有太多與人交接

其實人 最後都萬般帶不走 你不如一早去死

慾望係人既原動力
人一定有慾望
睇下你滿唔滿足

我已經受夠哂宗教嗰啲野

前嗰排入左醫院之後個人睇野灰左好多
個人冇哂火
咩慾望都淡哂

咁我仲有好多野未做
冇得咁快死
同埋我條命唔係淨係我一個人
我死左 要屋企人咁傷心 我又做唔落

除非你是我 才可與我常在

你一開始話最後乜都無喎 重做黎做咩？ 自打嘴巴？

其實毒燃一個更開心~

雙魚?

我話離開呢個世界都係一個人離開姐
我講緊啲人與人既關係，唔係話個人成就
我在世可以做好多野令自己滿足同開心，但中間唔一定要同人有好深既交接

魔羯

做人從來唔係諗最後可以有咩拎走
你咁樣去諗最後只會咩都拎唔起

講得冇錯 自己一個不知幾自在
想點就點

老婆都多數唔係最愛嗰個, 只係條件同時機啱, 決定搵對方陪自己行人生路 頂唔順都係要離婚 仔女都未必同自己啱key 一個人嚟, 一個人走

朋友唔係必須品

Allahu akbar

冇錯
一個人黎 一個人走

做咩事

其實唔使
亦都冇人可以比個說服到你既講法

但我會話
中間有多d 有意義 既相遇
我覺得唔錯

如果你真係撫心自問
冇人陪你好過有
咁就開開心心接受啦